你叫我最快樂 你也叫我最心痛

准我叫個春

oic😂👌

掛住人？

佢激嬲咗我

我唔掛住佢呀！

點解你可以諗到咁中既標題

因為係歌詞黎